[世界大戰] 一到狗肉節又有班傻鳩跳出黎話殘忍野蠻

首先我唔同意所有殺生節, 除非佢話唔食會死(例如佢地住果度寸草不生, 一年得一兩禮拜有肉食, 要一日殺晒一年分量去儲存), 同埋屠殺過程要衛生同人道, 唔可以喺街鳩捉人地D 寵物(or 野生)去食
我自己係未食過貓狗, 亦都唔會特登走去食, 亦尊重其他人個人感受

但一講到狗肉就有D 傻鳩跳出黎話食狗肉「本身」係殘忍之餘話人地食果D係野蠻人
心諗你地咪on9, 得貓狗係人類朋友, 豬牛羊本身就抵死 ?
人地咁啱比人類大規模馴化同繁殖就抵死?
你可以覺得某種動物係朋友, 但憑咩強迫人? 你地呢D 先係野蠻
究有文化唔食豬唔食牛啦, 究有人養豬啦, 佢地話你係野蠻你又點睇呀?

然後又會有D 傻鳩lung 到去食人
其實係真係冇問題本身
但喂大佬, 你冇事冇幹太平盛世食人正常人都驚啦, 點知你會唔會食佢, 個個都係potential victims(大飢荒就唔可以怪人啦), 係對人類社會嘅傷害
又有試過有食人搞到有疫症(e.g. Kuru), 然後有D 聰明豆跳出黎話唔食人腦咪冇事囉白痴仔
喂大佬, 你點知仲會唔會有其他未發現嘅奇怪病? 你學唔到野係你嘅事, 唔好衝出黎柒
同埋最重要係, 人類大多天生就厭惡食人(有科學家解釋可能係N年前同類相食病造成嘅natural selection, 我覺得合理)

唔知會唔會有傻鳩想挑戰邏輯哲學同達爾文主義嘅頂端, 為左證明你班食狗撚係錯,走去違抗自己本能反應去食人
可以想像下有直嘅白左為咗LGBTs 平權走去屌屎忽

食肉本來已經係不道德
食得肉就冇高低之分 大家都係仆街
Ps未食過狗肉 但不反對

真 除非 係完全唔食肉 佢屌人食狗肉(仲有其他肉) 都還可以 頂多叫價值觀唔同 都叫合理

但食肉然後 屌人食狗肉嘅都真係好撚 偽善

好耐之前有單新聞 香港有家人 養雞(定鵝) 自己養緊 就冇再食雞 咁佢係咪可以日日屌人食雞

班偽善撚真心on9